股市千升喜迎政府派一萬

股市千升喜迎政府派一萬

支持國家維穩再派多一萬蚊